[多圖] 有冇人識cityu女神大波jan？

讀得city點會唔識大波jan ，之前個ex仲要係law soc P （然後一散左就同大將軍單獨去台灣旅行 ）
啲相係幾好j，但你見過真人就知咩事
不過做得女神都要識p下圖拋下波嘅，但就唔討論假相啦，
佢個人同個格先係最假，人前人後唔同樣，朋友之間挑撥離間，仲要搶人條仔，依家搞到眾叛親離，連大將軍同卒仔都同佢反面

以前幾親密

依家搞成咁

(Tty係佢英文全名簡寫)

佢仲話自己笑得出，真心想知究竟佢做左啲乜令佢啲兵同佢反哂面

利申：見過佢素顏

仲衰撚過梁西童

大奶奶呢？

伯母對波應該仲大過佢

邊撚到有波

有閪就叫女神

識梁展豪

邊撚度睇到大？

整過容

坐車都坐到咁淫

你屌埋我嗰份

佢做咩要屌tty

好撚心依家班後生啦

咪撚 follow 咁多依啲垃圾女 垃圾仔 既 IG 好無 ?

痴鳩線 , 成撚班人都自戀狂嚟

呢啲咁嘅豬閪都拎上黎吹奏
屌你家下啲後生全撚部飢渴到喺女就ok
做人有返啲要求好冇?
你星期日去中環都一大堆差唔多樣嘅賓妹喺你面前行過又唔見你話正
呢嗰個鼻插蘇咁撚大個都有8千幾followers
唔怪得啲人話香港玩撚完
個個打飛機打到眼都矇埋

呢D人都好follow,有咩質素既人就有咩質素既follower

Ok

佢呢排有新兵喎，又幫佢影相，成日一齊食野

三五識七都周去follow 人
真係好on9😂😂

邊度女神

件衫拉到咁底 不如唔好著啦

說好的大波呢

樓主同人有乜私人恩怨就私底下拆啦
豬西都擺上黎講一餐
香港就死又唔見你關心下

識梁展豪 但唔知咩事 有無人可以講下 同意條女真人柒

梁西童有咩歷史

可以一吊，但不長久

乜撚野衫黎？ 好撚柒
低到就黎跣落黎

低到跌都冇野睇

真啊，完全撐唔起件衫

好似執得好勁下

而家係咩乜狗屎垃圾都要放上黎？

我是咪有問題 竟然覺得佢幾靚

食得爆don 屋就知係無品味唔係真有米啦
香港地真係好多女仔用IG 曬自己生活幾好，自我滿足
揀女朋友 甚至朋友我一定FILTER 走呢類先

利申：女朋友的毒撚

有fd識佢 有次去玩佢都有份 不過冇乜交流
果陣唔知佢係ig咁多follower

邊忽女神

波皮都見唔到

Janice其實份人幾好，雖然睇佢個樣以為佢好串，但識落原來好nice，又有責任感！

呀豬呀狗都叫男神女神

咩車黎

喂 大奶奶呢？
想知更多條臭閪既野

咁撚柒都叫女神

推

有無多啲大奶圖呀？

佢個隻兵scott choi依家個ig username學足佢
一個係j.ttyx，另一個係s.chyz

哩排見隻臭雞ig story 都係同男人單獨食飯
有無人知更多？

咪撚扮啦死毒撚
有得比你屌你咪又鳩衝

More

我想食

其中一個肥仔係player

而家乜女影靚d 有下pose 就叫女神

都幾大隻

中出無限回

BTW佢grad咗後去做legal recruitment consultant

巴打

咁都女神

我都係唔諗住post grad，依家未未決定去向，遲下再update你

愈睇愈樣衰 p咗好似無p

臭西無人姦，姦開有人爭

其實佢真係幾靚架手

呢啲先好屌喎